Castro Supreme (Pseudonym) (* 24. Januar 1976 in New York, USA) ist ein US-amerikanischer Pornodarsteller und Model.[1] Er ist bisexuell und dreht somit hetero-, sowie homosexuelle Pornos.

Nach der Schule entschied sich Castro für die Pornobranche und startete seine Karriere mit 26 Jahren. Die Idee, in der Pornobranche aktiv zu werden, kam von einem seiner Freunde. Zwar spielt er in heterosexuellen Pornofilmen mit, ihm brächte die homosexuelle Pornobranche aber mehr Geld ein, so Castro.[2] Castro ist häufig der Top in den Filmen, allerdings sammelte er Erfahrung mit Tiger Tyson und spielt seitdem sehr selten auch mal als Bottom, außerdem wird er in die Kategorien Athletic, Black, Huge, Latino und Thug eingeordnet und gilt als professioneller Pornodarsteller. Seine ersten Erfahrungen sammelte er bei der Firma Pitbull Productions, welche auf professionelle homosexuelle schwarzhäutige setzt. 2009 bekam er seine eigene Internetseite und gründete somit die Plattform It's Gonna Hurt.[3] Zwar werden Castros Videos noch angeboten, allerdings wurde 2011 die Seite von einem Kollegen übernommen und zurzeit arbeitet Castro hauptsächlich für Sober Cash, wo er als Model tätig ist.[4] Bekannt und beliebt ist Castro für sein Gangster-Image und seinem langen und breiten Geschlechtsorgan. Seinen Geburtsname gibt er nicht bekannt und zurzeit wohnt er in Miami.

Seit 2013 ist er unter dem Namen Castro Caliente aktiv.
